M記會吾會過份左！！！

話説今日係銅鑼灣希慎附近間M記食早餐，叫左個豬骨濃湯扭扭粉。一開頭冇咩野，但係食到最後就出事啦！！！我係個碗底到揾到個膠蓋 ，個下真係屌出聲
吾知各位巴絲有冇係M記遇過D咁嘅野或者過份嘅事，集力屌M記

吾你老母

墊高D通粉扮多
識咩呀

集力屌你老母呀
吾乜撚野

吾你老母
返5p啦

唔系咁痴線ar
投訴啦

吾？？仲光明正大？冇少少心虛？

勿屌 係我錯

「唔」速成輸入法 口口 好撚難打咩屌你老味…

我覺得你打個吾字過份啲…

吾你老母臭閪

吾系甘攪笑牙

係呀～所以大家屌細力啲

吾你老母左你老母
死返5P喇

系你老母臭閪

你on9
速成打唔字快d 呢D系約定俗成🧐

抵撚死

支那人總係鐘意食金拱門

返5p啦

系你老母個老母

負皮係俾5p字
吾你老母

人地正常討論就系人老母騎劫曬post
連登仔質素🤧🤧🤧

咪撚推啦
樓豬食屎都無人理嫁啦

系你老母咩新會員
入鄉隨俗識唔識呀

我屌你老母

以為波台假膠
點知係新會然...

假到
咁大舊正常食食下都發現啦

正啦 加料沒加錢

吾你老母 系你老母

系你老母

抵鳩你死
膠人買粉送膠蓋

網上集力屌

你老母就生左你呢啲質素出黎囉柒頭

屌你老母咪你呢啲連登仔拉低哂啲質素

吾你老母
上嚟屌有柒用咩，即場投訴啦
你就真係集屌喇

你同邊個約定俗成？

wow
少少事都屌?
日日大把呢d事啦
你有排屌,屌到j軟都屌完啦

完全封鎖

支持肥絲強勢回歸

block柒你啲人都傻傻地

Show Blocked User - C9down

防水層黎，一向都有

支那快餐 係咁上下

抵撚你死啦

吾吾吾食屎啦屌你老母,擺返你個老母出黎再講

咪濫用約定俗成

字都未識學人打
抵比人加料

同咗字一樣 連登仔咪一樣為快打左

連登已死

情願捉個錯字都唔關注黑心企業

吾乜撚野吾

留言#2冇咗

( Show Blocked User - C9down )

樓主被屌就緊，你條mk仔唔識入鄉隨俗仲喺度吠

單機啦

支那公司
支那肉
係得垃圾先會繼續幫襯

食膠食到你唔識字?

有得食你就食啦咁多嗲

吾系甘開針丫？

M記巧過分

打5P字刀吾得-.-

屌你老母仆街臭閪死廢柴食屎狗 打個唔字都打唔撚到 我咀咒你老母白頭人送黑頭人呀含撚怪

吾你老母咩吾

吾你老母
系你老母
左你老母

得未

過分呀死肥閪

鬼唔望樓主食物中毒死撚埋

哈

抵啦

成個po都系肥絲分身？
Block晒

關你撚事

冇哂碗，啱啱喺垃圾桶搵到個碗
唔記得拎走個蓋，唔好意思

吾你老母
字都唔撚識打
死返5p啦

如果成個post都係5p字都正常討論到既話
連登已死添啦

屌你老母完全封鎖先

睇住樓主俾萬人屌好撚爽

是但啦 都食左

吾你全家

肥絲秒殺

吾你老母單機啦柒頭

食環吹

肥絲指正「左」要用「咗」
你地又唔屌用「左」果d人
用「吾」、「系」、「牙」 你地就屌到人反肚
連登仔真係雙重標準到...

哇巧威威呀

收撚皮啦 我打咩字關你柒事

其實唔係扮唔扮多份量
係污糟同埋溶膠既問題
想像下如果個膠蓋比人用黎放過d雞翼骨 排骨
好撚核突